好波 風向撚大量出現 ！

所謂外國報導一份都搵唔到

就係到有風向